[冇圖] 我現時自己肯做飯

悶極時自己可食飯
慶幸調味得好 還食得好過每日
要味濃燉湯火是慢
爲味蕾改正我習慣
甜下去 鹹下去
但今mount真心 想吃燒味~

哦

叉燒燒鴨油雞 一於三拼唔該
望著滴汁的脾 奈何還是肚著餓

這出色既廚師
加碗精緻例湯 落蠔油配生菜

餓?

諗唔到咩歌

陳廣偉嘅歌

陳柏宇，失戀聽會勁down

推到有人唱！